沖涼重要啲定打飛機重要啲

啱啱我女朋友問我
沖涼重要定打飛機（或扑野）重要

我真係揀唔到，求救

打飛機 =
沖涼 =

咩叫重要啲先
你十日冇沖涼就梗係沖涼重要啲
你正正常常日日沖既就梗

就一日 只可以揀一樣

一日就梗係沖涼，尤其夏天

沖住涼打飛機咪得囉

同佢講扑野重要啲

只可以一樣

但今日涼涼地

佢問我個刻我完全答唔到

Come on James
Don't FF OK?

真人真事